留美華生食物落毒害黑人室友 承認企圖謀殺可囚20年

在賓州利哈伊大學（Lehigh University）主修化學的楊，承認2018年3月購買重金屬鉈（thallium），加入室友羅亞爾（Juwan Royal）的食物、飲料、漱口水中。

奶閪大學?

又黎
記得大陸都試過

陰濕佬

整爛人啲嘢，畫字喺人哋啲嘢到，落毒喺食物到

死廢柴，明顥知打唔贏人就陰陰濕濕搞鳩人

你試下打黑人

Btw 留學同過啲黑人住就真係好嘈

又係差唔多

化學仆街活學活用

嗰個大陸妹仲要死唔去
而家半身不遂

食到個黑鬼塊面都白埋

邊關事

楊面臨6至20年監禁。他不是美國公民，被捕後其學生簽證已被撤銷。法官告訴楊很可能被遣返中國。

即係可能唔使坐？

係坐完就會被人夾返去中國。

坐20年偷監獄秘密啫

成個777咁樣

借BLM玩大佢，spin個波落去

又係玩重金屬，老撚套，去到邊都玩呢味野

同共產黨搞武漢肺炎出嚟一樣

仆街有樣睇

Mr. White

mr white

黑人已經好racist
啲支那畜仲要繼續整衰Asian嘅形象

支那人沒有（略）